粉嶺田家炳為校譽滅聲！

幫post

——————————————————————————————
我係一個田家炳中學嘅普通學生

話說我學校有個妹妹琴晚發夢去集會係巴士俾狗拉咗
雖然話請咗律師但仲未保釋到
好驚佢畀人拉咗去新屋嶺
學校又話處理緊但又撳住呢件事唔畀傳出嚟
依家啲高層為咗保住學校聲譽就抹殺學生知情權
定係想我哋成班學生變曬做港豬呀
越係唔想多人知我越要講出嚟
煲大佢等緊多人一齊參與罷課
同時溫馨提示各位手足發夢要小心
依家個社會荒謬到去和平集會都會畀狗捉

五大訴求，缺一不可
傻嘅都知林鄭諗住以退為進準備大搜捕
唔好同我講啲咩階段性勝利
因為今次輸就會輸一世

大家幫手係tg廣傳同去連登推 我地做學生嘅真係好需要大家幫手!

推

tui

幫你推

轉去皇仁，自由空氣

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

藍絲校長叫小學生出街帶糖 多謝popo請佢地食！

不智
滅聲先會無校譽

呢間學校有撚聲譽咩

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

Pushhh

北區人推

有抗議活動記得公佈, 一定出黎支持

十幾年前畢業生

入左司法程序可以點講詳情？
家人都未必知啦。
其實田中已經算係咁啦

佢比學生上有線做訪問，尺度都算大

校友幫推

師姐幫推 有咩幫到手？

校友推

將軍澳呂潤財都係，舊生同老師fc左

仆佢個臭街.
搵埋政黨啦.

幫推
98美領見

ching有心
Push if I can

Push

校友幫推
班高層同嗰堆副校一向都明哲保身

校友幫推 推到全體tkp罷課！

邊個高層？ 魚蛋頭？

push

幫推

但其實全世界田家炳人都知

我係田中人
連我呢啲small potato 都知件事
學校只係未正式公開
依我所知學校同校友已經跟進緊
田中不嬲都幾開明

(ps最影響校譽一定係出左劉國勳呢條仆街）

其實田家炳都算係咁起碼都叫做開明
俾啲時間佢
都係想保護返私隱啫

Push!!!!!!!!

有相熟人做公務員話
政府依等到9.9先決定到做唔做10.1既維穩show
應該係想睇下撤回之後反應如何

之前831都講過一次
過左個日就出左今日段野
所以9.8好重要呀大家

2014罷課個陣已經係叫你入禮堂hea鳩你，根本就係藍(校方)，整日扮開明中立

雞嶺某中學又有爆料!

原post借位
一齊推爆佢

校友推啊

校友幫推
我覺得田中真係算係咁
其實 校監好黃

幫推幫推